路透：中共中央最高層否決撤回修例 下令林鄭不得回應任何訴求

特首林鄭月娥一直不回應示威者提出的五大訴求。(路透社)

香港逆權運動持續，路透社獨家引述消息報道，是中共中央政府最高層親自否決撤回《逃犯條例》修訂。

路透社引述消息報道，香港行政長官林鄭月娥在夏初曾向北京提交報告，當時評估過示威者五大訴求後，特區政府認為撤回《逃犯條例》修訂可以緩和香港局勢，但中共中央政府否決其建議，當時更命令她不得回應示威者的任何訴求。

路透社指出，今次首次釐清北京在事件中的角色，並披露是北京拒絕林鄭就解決當前局勢的建議，形容反映「中國控制香港政府回應社會亂局程度」的實質證據。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你老母垃圾，有種提出黎，無種反抗，係我就直接開記召話撤回，答應5大訴求，睇佢吹得你咩漲

你做完佢最多咪炒你，做返場好戲啦香港人

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

想洗白?依家講乜都無意義

估到啦

我係林鄭即刻回應五大訴求然後劈炮唔撈

講咁多都係想攬炒姐，嚟啦！

所以就要老作係外國勢力干預，去掩飾自己嘅劣行，明白晒

直接返英國養老
再也不回到中國大陸

立即向國內輸出革命思想

佢老公上左大陸做人質

林鄭唔係無可能架 佢既性格點會甘心比中央迫佢口爆

其實無論最後香港人嬴定中共嬴
林鄭都係會被清算架啦，不如林鄭生性啲同中共反面啦
橫掂林鄭都揸住中共大半個春袋，中共冇得唔攬你

四個字，大家唔敢講出口

佢唔撚驚屋企人被自殺咩大佬

屌你一條命換全香港人幸福
如果中共殺你老公，你咪攬炒囉
年年考第一唔係輸俾中共下話

我係林鄭即刻宣佈香港獨立，請求美國保護。

林奠可能等卸任做政協。

天滅中共
香港獨立

仲做，我係佢退休好過啦，咁搏做咩

年年考第一唔係輸俾中共下話